汪汪🐶

琴晚我帶我主人出街 點知佢比車仔撞到 我主人咪咬個呀伯囉 點知比四條友仔圍全打 打到入廠 我仲係家樂商場坐係BB車到 好肚餓 想食狗糧飲牛奶啊

你買部新電話俾你主人，你主人就會親自窄奶比你飲

當我on狗丫 佢比人打到手殘腦殘仲點炸牛奶過我飲

幫佢除褲自己窄

甘爽 我D牙好尖架又長又密 今次實無死正啊